有冇人住1樓？平台單位？

有啲咩要注意？好處？壞處？

隨時空中飛人

超多垃圾掉落嚟

風吹雨打
高空垃圾

多老鼠曱甴？
會俾路人望入屋？

幫手執屍
低層隨時屎渠倒灌

細個住三樓，
有次有個裸女跳樓，一打開窗就見到，
個童年陰影大到我到依家都驚見到血腥嘢，
去醫院望到人抽血直情會暈

煙頭，雪條棍，零食袋，爆谷，衫褲鞋襪
落雨後大量蚊蟲
晒衫方便，跌左都易少少執
夜晚樓下有人講電話會聽得好x清楚
要裝晒蚊網

多蚊
出街搭lift見到多人會唔好意思

同時d雀仔一樣可以好撚嘈

一樓係獨立渠架。咁都爆，你屙石頭咩，好明顯你唔係住一樓。。。

永遠行樓梯落樓

好似話如果有人跳左落力，條屍都要經你屋企搬走

僭間大房出黎

試過住3樓望會所泳池好正。

不過好撚多細細隻甲由捉唔晒

點會有好處

住G/F 先最爽

安全套 衛生巾 都有

僭建間房分租
得閒上去掃下垃圾 最緊要做好防水

住G
行出去就係車位
方便到

日日掃垃圾

爆渠係咪最大獲？